屌你老母康文署gym

好撚後悔第一日開就買撚左月票，仆佢個街我個邊個場月票限3個人，d時鐘既有位就直接買飛入場。
個場仲要上下午一次清潔，d機又唔撚係全開，開得個一半 咁做條毛咩 成條村爭得個幾個位真係有病。

投訴佢退錢囉

窮人係咁

窮人做gym正仆街

咁得意
我果邊話係一個時六個月票
機唔理佢啦 d 人都係照用
d外判唔理你啦 佢跟上面班廢柴講一次你聽者

認命

窮撚就咪去啦

月票3個人
佢係咪攪錯左時同月

我本身都月票，不過而家限人數我都逐次買時票，去康體通買定飛，唔洗去到先知有無位

我連入場簡介會都攞唔撚到呀屌你

我去果間24人都覺得細
你間野x2都係10人...

好撚慘 簡介會係好搶手

最慘啲機封哂, 都唔知點咁

而家我都要朝早八點前去先有位
一係六點半去簽名等佢七點清潔完即入

好想要入場券呀

去開果間日日都封同一堆機
個場本身已經細
結果個個企晒喺度
練條撚